熱刺同利物浦有好多共通點，難怪會和波

共通點1 : 富咸及利物浦均從未贏得英超冠軍

戇鳩樓主

樓主中左